買二手樓律師費

買二手樓
600萬樓下，預算3成首期，
上網查有買賣合約、樓契及按揭契3份文件要俾律師費，
一般大約要預幾錢律師費?

$6000

$6000-$8000
買緊

6000全包

講真10000內
話6000個班係水鳩你

6000-8000

6000

前兩個月做完$7000 唔洗

啱啱買完
開頭地產講7800
之後埋單條數係6150到啦（唔計450蚊唔知咩稅）

之後個師爺問我 本身係應承我幾多 我答佢7800
佢話係條數到加返d 齊頭7000
我即時屌鳩佢
最後照返張單個價 61xx

二千五，以前成日炒樓嘅親戚介紹

我有一個擔保人...要成8400....係咪貴左?

幾個月前比完
$7000 好似無記錯
但同事有相熟$6000搞店

其實個律師係咪簽個名就收錢

d文件都要整要check,
又唔好講到坐定定收錢咁。

Check title deeds 好煩
又要聯絡銀行同賣方律師
一萬幾千抵俾

你睇完份樓契就會覺物有所值，至少兩吋厚，要逐頁 check（雖然係文員仔做），有咩甩漏就要跟到尾，無限責任上身，出事可以 claim 佢。

新樓? 新樓複雜好多

啲AA 都係印form 兩邊簽 查下册 就收幾皮 又唔需要咩高專業 未仲和味

佢要晒精同你搵盤，大熱天時又要同你行去個D樓盤度，都好辛苦架

買幾百萬樓 果一兩千是能旦啦

6k